由班示威者係個山度搞下論壇煮下嘢食咪好

趕走哂班校外人，又搞到周圍開花喇
又要Ot食二惡英tear gas

借個位
韓國戰線要人呀！！完全冇人簽
［韓國戰線］青瓦台請願聯署 同我簽爆佢 （教學）